自願醫保標準plan, 其實夠唔夠用

有冇連登仔有意見

你個名，係連登問保險，死罪黎架。

唔夠，唔好買標準plan

買標準不如排番公立

ps agent

肯定唔夠啦得幾皮嘢，做斷韌帶一半都唔夠

買標準不如唔好買

唔夠, 有咩特別plan都係on99
保費貴到死